{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2518&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 아리아 무인텔"
    },
    "text": "しかし、店の事情によりPCおよびビームプロジェクターは使用できず、Netflixも提供しておりません。 60個の客室があり、駐車場には60台同時駐車できる超大型駐車場があります。 団体客および出張客を大歓迎します。 駐車場は3階と4階を利用でき、500坪規模の広い駐車施設があります。 計60台の駐車施設を保有しています。 それぞれの客室は一流ホテルスタイルで飾られており、本物の飲み物や備品を使用してお客様の健康まで考えています。 2階では個人のプライバシーを最大限保障できるよう駐車システムを構築し、全客室には無線Wi-Fiが設置されています。 清潔なシートとガウンタオルを提供し、快適にお泊りいただけるようにご用意しました。 ペット連れのお客様のためにPETルームを運営しています。 ただし、排便パッドやペット用使い捨て用品は直接持参していただく必要があり、騒音による苦情が発生した場合、強制退室されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "60個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "60台同時駐車できる超大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車場は3階と4階を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "計500坪の広い駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内装はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "一流ホテルスタイルで飾られています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "本物の飲み物や備品が提供されており、お客様の健康に配慮しています。"
        },
        {
            "question": "どの階には無線Wi-Fiが設置されていますか？",
            "answer": "全客室に無線Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "清潔なシートとガウンタオルが提供され、快適にお泊りいただけるようになっています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まれる部屋はありますか？",
            "answer": "はい、PETルームを運営しております。"
        },
        {
            "question": "ペット用の備品はありますか？",
            "answer": "排便パッドやペット用使い捨て用品は直接持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音による苦情があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒音による苦情が発生した場合、強制退室されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 341
    }
}